再多的花言巧語 也不及一個行動 就係改

同女朋友拍拖2年8個月，但呢1年間我嘅情緒變得好不穩，例如經常對佢發脾氣，可能係我由讀書轉為返工之後(我做廚師)，唔識將工作上嘅情緒同對待佢嘅態度分開，令到佢成日受氣，但女朋友都好愛我，只係叫我改左佢，無話番我轉頭。
但係係上月尾我因爲小小事同佢嘈交，仲對佢爆粗，電話中嘅佢話分手，話我啲態度令佢好辛苦，每次叫我改都左耳入右耳出。
我真係好後悔當時話:「分咪分囉！」跟住我並無好似平時激嬲佢後打番電話比佢認錯。之後嘅日子，我覺得好內疚，覺得佢為我付出咁多，但係得到嘅只有，我好攰，好眼訓呀，呢啲答覆。我係呢一個月裏面不斷反省，希望係呢段時間做番當初佢愛嘅我，一個無論係任何時期都彷如熱戀期般珍惜佢嘅男朋友。
而家佢話可以做番朋友，但我希望佢比機會我，係呢段時間我會對自己所做錯嘅行為，幼稚嘅想法去改，我對自己有信心，但係失去左佢嘅呢段日子，日日都好心痛，真係有感覺果種痛。
相戀中嘅情侶們，請珍惜妳身邊愛妳嘅另一半，唔好失去先識得珍惜

如果她仲鐘意你既話，你肯改，她一定俾機會你

佢叫我改，出發點唔好只係為佢，為左自己，我都覺得啱，因為我成世人無可能用呢種態度對另一半，希望之後可以比到佢一世幸福。

講冇用㗎
做啦

當佢對我死心嘅時候，講乜都無用，時間同行動先可以表示我嘅決心，只係而家無左佢好唔慣。

加油 我都努力改緊

好似 我女友又係話死心

冇分？

分左？ 做啲野比佢睇